［罷工］連最難罷工既零售全部都落哂閘

咁不如一齊罷工啦，番黎做乜鳩呀。